study=addict to book

Book addiction / information addiction
即係書蟲

點令自己更addict

催眠自己：

當我愈來愈投入閱讀書𥚃面嘅每章每節嘅時候，我嘅腎上腺素分泌愈來愈強，並且令我感覺到書本比異性更加吸引

satisfied curiosity=happiness